上周剛獲北韓釋放 美22歲大學生逝世

即時國際 2017-06-20 04:48:01 HKT

上周獲北韓釋放的美國大學生瓦姆比爾（Otto Warmbier），其家人周一表示他已經離世。

瓦姆比爾家人發表聲明，指北韓虐待瓦姆比爾，令他最終死亡。

22歲的瓦姆比爾前年12月到北韓旅遊期間偷政治標語被捕，去年3月被判顛覆國家罪成，判15年勞改，北韓日前指他被判刑後不久，因肉毒桿菌中毒和服安眠藥，一直昏迷至今。

瓦姆比爾上周獲釋後送返美國，下機時需他人搬抬。美國醫療團隊指他離奇昏迷17個月，腦部組織嚴重受創，正處於「無反應覺醒」狀態，變成植物人，暫未能找出創傷原因，但無北韓所說的中毒迹象。瓦姆比爾父母指控北韓「殘忍虐待」其子，批評奧巴馬政府營救不力。

美聯社

金仔真係好串

批北韓殘酷致美生死亡 特朗普：至少他可死在家鄉

(互聯網)
被北韓囚禁逾年後獲釋的美國大學生瓦姆比爾（Otto Warmbier）周一離世，美國總統特朗普慰問其家人之餘，批評北韓是「殘酷政權」。

特朗普在白宮一個活動上說：「發生很多不好的事情，但至少瓦姆比爾能在家長陪伴下死在家鄉。」他說，瓦姆比爾之死，令政府更堅決避免類似慘劇重演，不讓無辜者落入罔顧法治及人類基本行為準則的政權手中。

美聯社

其實trump冇講錯喎，呢句好緊要，同埋人地係投訴奧巴馬政府

連訓17個月

好心班美國佬就咪去北韓啦

其實呢單係奧巴馬留落嚟嘅蘇周屎，正常下一任根本唔會接手。

唔通死係北韓好呀
人地家屬都屌奧巴馬成年咩都做唔到呀

果日仲行到

最近美國真係冇哂面

其實有冇陰謀，美國特登做瓜佢

行到係再再再以前既片嚟， 送番嚟果時已經係昏迷俾人抬返嚟。

應該係

北韓知佢就死先送出嚟？

btw好姐去乜撚北韓，死咗都唔知乜事

金仔睇死侵侵得把口

去依d鬼國真係唔好多手
人地殺你大條道理

Trump高招，睇來差唔多要開戰了。

打得啦

去北韓仲偷政治標語，根本自取滅亡

真

其實我係金仔既話 就算我要放番條友番美國 我都會確保佢唔會洩漏到半點有關北韓既資訊 所以咁做係完全可理解

Twitter開戰

點解要放佢出黎？

送個植物人比你，仲死埋真係好侮辱，衰過唔放/話已經病死左，北韓平時狂射導彈都算，宜家仲專登落9 侵侵面

你唔做on9野人地會搞你?

佢上任到而家每日都打㗎啦

其實北韓係咪外星人

其實係 明知故犯

侵帝又中

aggrt
咁多美國人去,年年又咁多外國人玩平壤馬拉松
你唔做錯野跟本冇事
人地都係揾錢

其實有機會係美國佬放棄醫佢，或者根本醫唔到，所以放棄，因為政治考慮

話唔定呢個係美國特務，好人好姐點會去北韓，任務失敗就。。。

你d 廢話都幾廢

個譯名咁撚大陸嘅

上面話trump做到野先送到佢返黎
根本係金仔知trump冇撚用 專登羞辱美國
要奧巴馬為左條on9仔妥協北韓就叫做到野

其實個美仔話拆標語拎返美國宣傳北韓既偉大得唔得？？

北泡醫術 屌打 老美

真係當人傻咩

應該個美仔比北泡拎左黎試藥
咁試到就死冇理由仲養住你
咪送返比美國

死左又點播，美國又咪淆底唔取郁手！

Trump會出手 ... 係twitter

天安門廣場大聲屌國家主席下場一樣

美國要接走佢，北韓咪整暈佢再送返比你

唔救就唔會死，最多正正常常坐15年

醫唔好姐，可以吊住佢條命架嘛

美國人去北韓個問題係你唔知on9野條線係邊，除時可能政治理由比人捉咗去，而家仲有幾個美國人仲係北韓

唔做ON9野就唔會搞你 ？

生蕃國家你鬼知佢條底線喺邊咩，少去為妙啦

港哩係中共眼中唔係豬就係羊，諗野可以咁天真

打左喪屍針

World War Z

on9 係北韓已經brain dead
送條屍返黎係到打飛機話係美國死
咁都忍得屎都食得啦

偷野呀嗱

比左呃like 可以去到幾盡

好想知道北韓會點虐待佢

由上任話世界大戰講撚到依家。

好人好姐去北韓送錢

同意

極權國家郁你要交代原因嘅咩？

你地估洛文有冇幫口勸金仔？

諗起prison break啲陰謀

美國應該搞旅遊禁令，北韓旅遊業係少數賺到外滙機會。

Trump d亞洲政策同南海政策

d 五毛出哂嚟

多到我都唔知自己睇緊咩

洛文

你唔講on9野就唔會成堆駁你啦柒頭

平心而論 北韓on撚9就無人都知 地獄鬼國
如果你要去 就更加要安守本份唔好有咩大膽嘗試 到時出事 盞咩都冇晒

話時話又真係冇聲冇氣

似阿Q精神

諗都諗到係美國特登同全世界講個美大生一係北韓返黎就死咗 咁未有藉口可以開戰囉
77盧溝橋都係都係咁上下戲碼啦

其他國家唔計，根本係美國人去敵對國家已經係on9啦，去到個時都針對住你，做錯少少已經夠你死

其實係唔係因為腦死亡, 而俾佢安樂死, 唔想佢一世做植物人?

連登前排先話金仔trump好fd，幾時又變左敵對？

證明北泡 D 土法醫療係有 D 計
玩成年都唔死 , 返到美國就 GG

條友幾時去？年幾前係邊個做緊總統？ 屌那媽冇撚腦

一個post引左好多支那狗出黎

總之北韓送返去時已經腦死，佢自己講法係中咗肉毒菌加安眠藥，明顯係北韓知條友就死就先送返去

開戰🤣🤣🤣

會唔會拉登陰謀論又嚟

美國又嚟出兵打返過去

自己衰手多就抵撚死啦

留意吓啲留言就發覺嚟嚟去去都係嗰幾個

唔洗直接死刑 整返一年半載搞殘你

某程度上, 個學生國藉問題, 我諗佢自己要諗佢自己知道去到個邊係咩國藉身份
佢已經比其他國家既人更加危險.... 仲要去撕人地D 標語...人地實有藉口....

不過唔知用乜方法令到佢變植物人
官方又無講佢咩原因變成植物人....

正解

屌你老母
以為支那先有打手
依家連北韓都有打手

美國轟炸北韓要幾耐打完？

射幾支飛彈比佢啦

奧巴馬真係好廢, 弱勢政府

金仔都恰鳩佢

長時間昏迷可唔可以令腦部缺氧?

係北泡訓左十五個月都無未死，一返美國就死，咁都信

唔撐美帝就係鬼係五毛

勿跟車太貼，都無講會唔會係佢老母簽紙安樂死自己個仔

支那五毛

其實真係自己攞黎，
去北韓本身已經有好大風險，
人地ban左既，好多人去旅遊仲要離團偷走偷影又盛，
人地唔搞你就冇乜野，認真搞鳩你認契弟都冇用

咁都未開戰

據脱北者講，勞改營有部oxygen deprivation chambers去折磨人，佢有可能比人關過係入面，先腦部缺氧

根本係就來死先送條友走

唔係你想點?
人都救左
用龍珠復活佢好唔好?

明知山有虎

死左唔抵可憐

應該學你做咁，做人地隻狗咪咩事都冇囉

可能係支那狗做
老屈美國

鬼國旅遊都有得撐 真係on撚鳩

成件事咁撚簡單係北泡知就死先送返去

再者，送返黎果時已經同死冇乜分別，未死反而可以做多啲新聞啦，on9

去北泡就好自由好灑脫 明知自己係美國人，要捉你根本理由都唔撚洗，咁啱局勢一緊張隨時做人質

加上你去果到洗錢變相支撐極權，咁樣就唔係做狗 goodest logic

你咪隻五毛囉

駁唔到隻5毛

唔多明wo，唔係死先會引起反泡情緒咩 未死有乜新聞價值，又問唔到佢泡國點虐待佢

收聲啦弱智仔
一句建設性既野都無
淨係識五毛前五毛後拎存在感

就係你呢d垃圾搞到連登低質

話唔做on9野就唔會搞鳩你果d真係智障...共產國家搞鳩你就要搞鳩你啦洗理由？

探佢，影佢個呆樣加老豆老母喊唔會有效果？要搞洗乜咁快搞死🤷🏻‍♂️

[black]this is war![/black]

去觸碰人地心臟

你講得啱
其實reddit個邊都係一面倒屌個男仔同佢屋企人

我唔撚信去北韓前
導遊乜都冇講
香港果d北韓團都會叫人睇好啦 唔好影非觀點既野
講撚完都做抵死啦

有d人要威貪玩，講都冇用架啦

oxygen deprivation chamber 係咪用黎減少室內既氧氣?

去個極權國家，仲要挑戰人地底線
死左都唔抵可憐

Agger

其實可能個大學生係被屈都唔定

但真係好慘

有cctv影住佢拆酒店走廊條標語 都係果句，垃圾國家，去黎把撚，仲要join tour 資助金仔屌女

救得返再改名換姓整容都唔會話你知啦

唔識睇英文 真係會害死人
咪作新聞啦

a brutal regime,” he said during a White House event. “Bad things happened but at least we got him home to his parents.”

就死先放返出黎
如果唔係死左係北韓就大撚鑊
不過而家都係

上youtube打"north korea trip"，好撚多鬼佬去
仲要係咁做d出位野，影埋d非景點地方，好似好撚威咁做完

果個乜柒東方猩咪又係咁

個大學生本身諗住去完北韓黎香港讀書

開戰籍口

根本抵撚死
唔為呃like咪唔洗死

本身要去北韓呢個地獄已經on9
同垃圾蝗國一樣根本唔應該去

有片架
唔好派膠啦

支那5毛幫北泡打飛機

你信北韓d片

之前比金仔捉果d鬼佬就真係比人屈 呢個有晒證據 去呢d國家就唔好亂黎啦

打未

話唔抵可憐個啲
係度合理化北韓暴行?

吹噓北泡醫術D五毛
祝你地全家患奇難雜症
記住唔好送去美國搵頂尖醫生醫
送去北泡吊住條命就好

其實唔好話多手玩命
如果北泡有政治需要
分分鍾莫須有是但捉你做人質都死啦
所以呢d地方根本去唔過

連侵侵都要串客死異鄉嘅創辦人馬生

屌你老母咁都想扣人口德分？

你去一個食人族到旅行
比人食左係咪抵死先？
你仲要茶埋調味料上身

唔係抵死係咩？
明知果到係鬼國地獄
同蝗國一樣
根本無得救
得大中華膠覺得蝗蟲仲有得救
同北韓好安全

毒販販毒做左通緝犯之後棄保潛逃直程要客死異鄉

咁我想問，乜trump做左呢屆政府，呢位人兄就唔係美國人？美國唔洗做野架？拿今鋪撐trump出兵，唔係走數啊？

分唔到果班係五毛定中國心

咁都有得抽

香港都有d團體 成日搞北韓旅行團

北韓都有片話北韓1比0巴西

咁都忍得 屎都食得
等睇侵侵食屎

warrrrrrrr

五毛+反美左膠+文盲

明明係北泡果陣已經腦死，都可以屈成係美國特登做低條友

咁你係咪覺得食人族廿一世紀仲食人冇問題?

北韓話佢偷 你信？

共產國家

就算無 莫須有 政治人質 都死啦
所以去北韓真係托

死人先守到秘密

e個好似真係有片影住佢拆人塊野

臨放佢走之前幾日打定枝慢性毒針je

眼看未為真

可能搵人扮都唔奇

成班on9係度陰謀論

老老實實同一個女自己去印度比人姦有乜分別
強姦犯當然人人得而誅之
但係去個個人都係on9 明知有危險仲去同做on9野
當然佢可以屈鳩你
但去呢d鬼國就要承擔風險
唔好同我講blame the victims
因為有好多事例證明呢d地方係充滿危機

其實冇辦法，唔通為左呢條友出兵攻打北韓咩

係, 我都係咁諗

佢死左叫美國收屍就真係大件事

而家北韓可以話佢死係美國, 係北韓暈左姐, 未死人喎

不過好地地點解要屈佢

將來既香港就好似北韓咁

Lm

其實有d 鬼仔妹真係抵撚死嘅（唔知包唔包括事主）
出去旅行係完全唔尊重d 本地人
以為喺自己屋企咁

諗起有啲遊記，話去北韓果陣偷偷逃出酒店去坐地鐵，如果當時被發現，15年勞改走唔甩無人救到你

it's criminal
go back to your country

blame the victim

motherfucker

點解美國要講大話先？

有聲

咪又係做賓警,垃圾美國做得D咩

有問題呀
仲好嚴重添

咁你明知有問題你仲去？？？？？

其實根本個鬼仔就無死到

北泡：美帝醫學差就咪撚接佢返去啦

有研究講一直有好多人偷紙banner
佢被人捉係另有主因

係呀
明知上珠峰有危險點解仲有班傻仔上

政治人質

個鬼仔咁高大，係北泡搵人扮佢難d喎